許金山點解唔直接離婚？

而加搞到要坐成世

感情架野好難講，可能唔想分身家。